Savehk研究指出

醫管局有３萬員工只得1.5%員工贊成罷工，即是有8.5%反對啦👍

小學就已經絕學?

綴